究竟點先可以搵到一個真心真意愛你，互相扶持的人？

我好累了，我唔係要搵一個好靚仔／好有錢既人，我只係想簡簡單單，一心一意愛一個人，同佢建立家庭。。。難道真係到我死果日都搵唔到嗎？

搵我

真心喎, 唔係講價值喎...

鐘意你既，你又未必鐘意

好明顯係人既問題啦

即係同你一齊唔係為左上床既男仔

搵個油頭毒撚做你男友